我發覺日本已經蝗化 店員直接講普通話

最近去左日本旅行
諗住食返個一蘭
點知一入到去
有個女店員用普通話同我講愛你一生一世
雖然我係生得靚仔 哥一刻想直接咀埋去
不過好采我頭腦清醒 知道係蝗伏黎
頭也不回 直接走左